怕比人拉不如返屋企訓教算啦

點解要上街？點解要反抗？
就係出黎表態，我地香港人唔撚驚你！

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。